塞機場

原意想塞機場攪春袋,依家popo 做緊,我地又少左受傷被捕機會,好事。大家可以選掉去撚下痴俾佢守下袋,又可以櫬無咩狗力去第到